既然無票就唔討論得……

咁下次區議會，立法會選舉一於行分區制，嗰區嘅選民不得討論其他選區嘅選情，好無??

利申:覺得無票就唔講得嘅人係痴撚線嘅

有啲唔同嘅..特首選舉你點討論都唔會改變到投票結果（除非你同啲選委討論），區議會立法會你講其他區係有機會改到其他人嘅諗法

討論同講到好似自己有得投咁係兩回事

點解硬係覺得個標題怪怪地

無論乜原因，只有獨裁者唔俾人討論

#香港人口講反共獨裁，身體即得誠實